{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024493",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "외란도"
    },
    "text": "高興に位置する林野に指定された島である安眠島は、自然環境保全地域および水産資源保護区域として使用されています。この地域は高興造船タウン造成事業の一環で、造船所および造船機材メーカーおよび背後団地が造成されました。現在、施設物や利用状況はなく、過去には住民が居住したことがなく、今後も住民が居住する可能性はありません。歴史的価値や今後の住民居住目的もなく、島周辺海域は村の漁業が主に行われています。管理現況は公益用山地と保全山地に指定されており、地形や地質的に特異な点はありません。主な陸上動物としては哺乳類と両生および爬虫類が発見されておらず、海洋動物としては海洋無脊椎動物5種と海藻類3種が生息しています。鳥類は6種、昆虫は11種が確認され、主要植物としては10種の維管束植物と海岸指標種3種があります。島の周辺海域は干潮時干潟に囲まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "安眠島はどのような地域ですか？",
            "answer": "安眠島は自然環境保全地域および水産資源保護区域として使用されています。"
        },
        {
            "question": "安眠島の施設や利用状況はありますか？",
            "answer": "現在、安眠島には施設や利用状況はありません。"
        },
        {
            "question": "安眠島には住民が居住していますか？",
            "answer": "過去にも現在にも安眠島には住民が居住したことはありません。"
        },
        {
            "question": "安眠島の歴史的価値はありますか？",
            "answer": "安眠島には歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "安眠島周辺の海域はどのような活動が行われていますか？",
            "answer": "安眠島周辺海域では村の漁業が主に行われています。"
        },
        {
            "question": "安眠島の管理現況はどのようになっていますか？",
            "answer": "安眠島は公益用山地と保全山地に指定されており、管理されています。"
        },
        {
            "question": "安眠島の動物はどのような種類が生息していますか？",
            "answer": "安眠島では陸上動物としては哺乳類と両生および爬虫類は発見されておらず、海洋動物としては海洋無脊椎動物と海藻類が生息しています。"
        },
        {
            "question": "安眠島にはどんな鳥類が生息していますか？",
            "answer": "安眠島には6種類の鳥類が生息しています。"
        },
        {
            "question": "安眠島の植物はどのような種類がありますか？",
            "answer": "安眠島には10種類の維管束植物と海岸指標種の3種類の植物が主要な植物として存在します。"
        },
        {
            "question": "安眠島の周辺海域には何がありますか？",
            "answer": "安眠島の周辺海域は干潮時には干潟が広がっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 371
    }
}